(反左膠宗師) 陳雲借左膠文章反「港獨」

陳雲貴為反左膠宗師, 開創反左膠風潮, 今日竟然去借左膠媒體TIME既文章去反「港獨」

Wan Chin
3小時 ·
陳雲：各位今日讀下美國的《時代雜誌》如何評價陳浩天。在陳浩天威風一日之後。
//He arrived for his interview in spectacles and a white shirt, looking like any young office worker on the streets of Hong Kong’s central business district—except that he is jobless save for the occasional gig in interior design. Over the course of two hours, the business and engineering graduate was unable to describe the roadmap by which Hong Kong could achieve independence or defend itself against China. He offered no picture of what an independent Hong Kong might look and feel like, who its international allies might be, who would lead it, or how that leader might be chosen. He could not name an author or a historical Hong Kong figure who inspired him politically. He spoke warmly but without notable zeal about the territory, its people, history and culture (“I don’t know, I just feel like Hong Kong is such a great place; it’s my home”). In fact, he became most animated when talking about the year he spent as a transfer student in Uppsala University. “Oh, Sweden!” he said, brightly. “Sweden is much better than Hong Kong.”//

Wan Chin 陳浩天被人懷疑是中共密探或者是一群中共密探之一，這是美國時代雜誌的評論，你不要以為是陳雲寫的，你在時代雜誌的文章裡面可以找到：
//Chan has even provoked people who might have been expected to support him. Many Hongkongers who want greater autonomy for the territory fear that the HKNP will simply court Beijing’s fury and make things more difficult for the city’s democratic movement, which, in the main, is not campaigning for independence but simply for a system of genuine universal suffrage and for Hong Kong to be given the right to elect its leader. Some have even asked if Chan is an agent provocateur—or the dupe of agents provocateurs. (What better excuse could Beijing want to crackdown on political freedom, after all, than a separatist movement that reviles China as just another “colonizer” to be kicked out?) //
2小時 ·

江燿堃 全篇文章好撚好笑，根本係 satire
2小時

Wan Chin 比我寫得還要諷刺，令我替香港人難堪。
2小時 · 已編輯

作曲: 蔣志光
填詞: 法國佬
主唱: 汪洋 獸姑

女：我會課，同樣信你都會課。
女：仲擺低兩舊，真心課金有幾個
女：相識三國的陳云，胡胡混混惡意去清算，看更阿葉跳船。
男：我無課，無謂課金不會課。
男：又擺低兩舊，千幾課金課一個。
男：paypal卡數再拖欠， 年年日日老作有條船，方舟過海成仙
女：熱血公民全部人 蝕到好鬼甘跟住發蹄騰（發ti騰）
女：課金金主供到眼淚垂
女：黃洋造數造數造數造數沒有沒有考慮
男：汪洋擒水條公式 熱血狗仔隊供奉了陳云
男：課金九雞篤數會是誰
男：求你別要別要別要別要再度再度睇熱時

女(合)：我會課，同樣信你都會課。
男(合)：我無課，無謂課金不會課。
女(合)：仲擺低兩舊，真心課金有幾個
男(合)：又擺低兩舊，千幾課金課一個
女(合)：相識三國的陳云，胡胡混混惡意去清算，看更阿葉跳船。
男(合)：paypal卡數再拖欠， 年年日日老作有條船，方舟過海成仙

合：熱血公民全部人 蝕到好鬼甘跟住發蹄騰（發ti騰）
合：課金金主供到眼淚垂
合：黃洋造數造數造數造數沒有沒有考慮
合：汪洋擒水條公式 熱血狗仔隊供奉了陳云
合：課金九雞篤數會是誰
合：成日又課又課又課又課再度再度灑淚

女：熱血公民全部人
男：汪洋擒水條公式
女：課金金主供到眼淚垂
合：成日又課又課又課又課再度再度灑淚

男：提醒你，不必要這樣捐獻
女：記得聽朝可以嘅話，paypal退錢再一次
合：呃view篤數的熱時，無謂理會牠很缺錢，paypal退款咪遲。

老師又中！

「支持及參與一切有效抗爭」vs「只是作出一些主張，並無將主張作任何實際行動」
依鋪真係矛盾大對決

破壞我大中華帝國之夢，蝗天擊殺！